當我想起你

當我想 想起你
仍像昨天一般深愛你

毒撚咪FF

-.-

歌詞黎 好好聽

歌名叫當我想起你？

{9829;}人物介紹f0r囡;

林 諾欣;[我]

索囡壹個15歲串嘴系壹個殺手超有錢c00L對男人絕芣動情劉 頌晴;令囡15歲單純有錢囡[劉氏集團]熱情未試過拍拖f0r男;

梁 俊希;

令囝又型囝15歲串嘴超有錢[梁氏集團]花心成日玩囡

謝 梓樂;

令囝15歲串嘴超有錢[謝氏集團]壹時花心壹時專壹作者小話'

呢篇其實刀有果d校園;爰情既成份但系囡主角系壹個殺手'

殺手談戀爰;究竟會怎樣?

1 9829; c0mmEnT]

Lm

係

提我今晚聽

做乜騎劫我個post

肩巴tg??